屌奶星連登仔又害死人

繼濕疹女仔之後又一傑作
死人連登仔成日笑鳩美斯，搞到佢無晒信心同鬥志，家下你地開心啦，如果佢唸唔開自殺你地就係殺人兇手